[推到完場] 皇家馬德里 對巴塞隆拿 (巴區)

19早場 8：00pm

Forca Barca！！！

大炒蝗馬吧

大炒賤種5:0啦

收皮啦疤

記得列隊歡迎

又要然波不敗

lm

比定心理準備
黑

呢排有邊場

有預感呀蘇會入兩球

吾踢拉，頭寒拉

希望和到

保球皇射爆賤種

In 保叔 we trust

加泰必勝

有冇link

gchi

入左4球黑左2球

viutv有直播?

恭喜定吾皇勇奪6冠王！

預計賤種都係黑哨
希望小勝1,2球

問定手機直播link

無人受傷已經好開心

求下你叫拉狗唔好發癲
比牙郎中出幾多球都無所謂

收檔啦賤種撚，今晚又要幾多張紅

今晚viutv究竟有冇直播架

點會有

Barça XI v RM: Ter Stegen; Sergi Roberto, Piqué, Vermaelen, Alba; Busquets, Rakitic, Iniesta, Paulinho; Messi, Suárez

請問邊度有得睇

真係冇semedo

禾保

大家今晚唔好燈我保

屌 華美子

Official lineup Barça: Ter Stegen, Sergi Roberto, Piqué, Vermaelen, Alba, Rakitić, Busquets, Paulinho, Iniesta, Messi and Luis Suárez.

我保萬歲

又唔出

有冇巴打有外國LINK，得垃圾支那LINK

丹有冇後備

華美倫

杯麵係後備席食杯麵

屌你

呢個一時時，對華閪放題

Mola mola
kovacic+卡斯米路
美斯又要比人封死

Official lineup Real Madrid: Keylor Navas, Carvajal, Varane, Sergio Ramos, Marcelo, Casemiro, Modric, Kroos, Kovacic, Cristiano Ronaldo and Benzema.

五毛都學人睇波

無跟隊

Went out lu
Lm btw

對面又出kovacic man mark美斯

凍結美斯=廢一半功力

蝗識玩

點止廢一半功力？

我巴個陣會唔會太勁

華美子心諗黎做文員都要兼職對蝗

放佢出黎吸傷

強陣出擊
賤種今次慘了

我真係睇唔出最近semedo邊忽好過蘿蔔

施防守廢好多
所以2個都係垃圾

後防咁出既⋯⋯⋯

今晚入球重點集中係保
冇問題既

唔好燈呀

炒撚死賤種蝗

係芬蘭，唔知睇唔睇到打比

有冇link?

有冇ipad link

屌又羅白右閘

唔比人炒偷笑

買定一箱啦

無睇開西甲 但十卜加泰隊 重注左

請注意
最後一班潛水艇將於晚上9時50分開出
要上船的乘客請盡早購買船票

john

錯區

我今晚大發神威

不了，已輸到跳海自盡

等睇羅白瘋狂推進

Molamola

準備456蝗狗

好撚緊張

希望皇馬嬴就算LA,唔好炒

PIQUE

頭寒啦

唔好再入啦

投降

早場少人入場到呢

就開波啦

有冇手機link？

華美倫正選
molamola

求acestream link

有無sopcast link?

見到賓州馬，個心都定啲

一陣就入你死疤狗波

實比蝗恥笑

不敗要被打破了

點都驚老鼠屎多過驚華美子

有冇電話link

聖誕毒在家中睇波

保

點解唔出烏提提

我保救世

[beIN Sport US] acestream://2e436502ac6622eb97aa7e53e773c04c38135325
[beIN Sport US] acestream://6a3a4e239f439ab3d50120791c7365e8b3da54fe
[Sky Sports] acestream://9e04bfd9af352c22d465fe4e76874b539aa62714
[Sky Sports] acestream://81798947da7b89e57e7a6243bb0f15560e8e3444
[Sky Sports] acestream://24c719891f0c272d3927eee67193ec098e421f60

傷左

傷

又要so9拉邊？

早場好冇氣氛

Molamola
華美子實生疏曬

start

Visça Barça

信號想點??

高壓迫搶

我巴

League goal
Messi 14
賤種朗 4
笑4我

好撚驚

高波

屌你嚇撚死

嚇死寶寶

Fake goal

痴撚線

碧基

嚇死

好廢

頭鎚永遠都輸

越到咁都夠膽慶祝

比人456都得

4:14

朗大四喜

條後防俾人一過半場都好驚

巴好似會比人層⋯⋯⋯⋯

馬些路好有威脅

保保加油

皇馬1on1 mark人

不嬲馬些路對親巴都好生猛

馬斯查蘭奴唔出得咩?

痴撚線啲逼搶

係岀得，但係應該冇態

屌你布斯基斯

屌...

屍朗

C9

嚇撚死人咩c朗

今場和都偷笑啦

丙朗

小白#

有冇LINK

要不是朗腳下留情.....

白

牙朗😂😂😂😂😂😂😂

7撚到

賤種朗笑到我

小白

牙朗

朗阿朗...好彩

球玉

丙朗未食tea

小醜朗

小白唔好咁快傷啊，中場變0創造力

笑大人個口

牙朗7少陣啦好無

仆街，頭槌起碼輸一粒

西甲牙朗=英超Iwobi

感謝球員牙朗為球迷送上一則笑話

咪撚笑啦，又燈

唔好笑住 feel到牙朗今日有波入

空氣炮轟呀

牙朗今日好有火 456了

禁區都入唔到

牙朗今場做乜係咁offside so9上身

牙朗又有no look pass

㭍版no look pass

救命，巴後防好撚危

好彩咋

牙朗搭賓周真係0威脅力

唔好燈

啊so有無掂過波？

越位嗰球

國家打吡咁撚悶既

佢蝗狗黎

巴死守算啦，拎1分都可以收到

笑乜
俾人禁住黎砌

印象得越位個球

*收貨

又燈

PIG HARD

輸一球當贏

華美倫廢到

華美子yellow card

影帝

今季第一次見到巴塞控球率咁低

好撚hea
好似友賽feel

屌影帝

華美子終於黃

影帝廢到...

華美倫識唔識架

feel到華美子會紅

賤種疤

影今日

美斯好少機會拎到波

靠保

我估保連奴今場爆seed

華美子兼職踢波仲要對蝗

完全攞唔到波

呀伯足球咁

想睇cmedo

1.8又黎

認真唔好咁柒輸一兩球算

c7傳中差到

真正既保連奴出現了
野獸既眼神

佢想射?

完全係踢呀保一個

中場好多人但完全冇撚用

有沒有信心

冬季轉會窗買中堅

佢好似唔夠卡斯米路茅

碧基踢得好好

早場魔咒

蘿白守波真係好廢。施美度呢

不能讚

對家已經少隻bale

456

我地都少左丹比利

條友淨係對賤種先識踢波

冇幫華帥含撚

乜水黎？

GOALLLLLLLLLLLLLLLL

電話卡好似廢得制，係芬蘭睇唔到直播

達子就快曬死

留力啫，下半場美斯一發功就搞掂臭蝗狗

？

收聲啦on9

BLock 柒d goal 撚

蝗狗死開啦

block9 佢

唔好意思 佢係我表弟黎
有中度弱智
岩岩見到我隊FIFA入左波就嗌GOAL

摩高白一皮

So9反擊太撚慢，如果艾卡沙可能仲好

如果PACO係度
踢返433喇

Paco都傷左

摩迪咁都無黃牌

保記

屌你,差D

保保

我保

又係啊保

哎屌

AR BO

真係得保有進攻能力
出大事

達哥

保身型對中前場真係好有用

平安鐘

達子

仆街好撚淆，下下都差d入，睇過勢就黎輸

我呢邊唔方便講

影帝有咩用

羅白vs丙朗真係俾人放題

老師又中

同盧卡古一樣

屌啊so你唔好玩野啦
死亡回傳

碧基個樣心諗哇屌

Now班友一定係巴迷

美斯有hea

好彩係賓周

又有人流血

華美子想標定裝越位

so9

好撚危險

影帝今場做乜鳩

波都比失

係街睇唔到 睇留言好似禁曬平安鐘

獨食9

So9好慢

做乜鳩野咁多人pass acc. below 70..

撳爆幾個了

小白差d

得保保一個習慣呢個時間踢波

屌你so狗d跑位呢

so9，美斯，巴斯未消化完個早餐

Alba勁能到..

Alba

成隊廢到

突破盲腸

小明

巴個右閘係咪廢?

和都收貨

又係保

阿保

我保又差D

保記打9號

有無拎

差少少

羅白頭都唔係閘出身

MESSI推一推成班蝗狗收曬皮

有1分都偷笑

牙保

我保勁撚到

又係啊保差d

收爹啦

保又爭d

牙保勁到呢

又係保埋門

賓周

呀保真係好勁

保連奴啲後上係咪就嚟世界第一
世界級box to box中場

保有波入嘅話輸波都得

保勁撚到

賓周笑到
好彩佢廢第一腳傳唔到

蝗狗過隔離啦

牙保入波未

又播多次

好在對面有出賓周

係

屌你 燈撚到

賓周好勁，唔好再燈

勿gel

係好撚廢

賓周都勁過so9

華美倫打中堅真係平安鐘系列..

瀨屎

嚇撚死

巴迷最愛賓周馬

無敵比亞路

有冇LINK?

羅白傳到就發達

但係個加閘好廢喎

出施俾羅白打中場啦屌

Twitch有 係熱門搵

皇馬成班友食禁藥

比羅白打中場，出施美度踢返閘會唔會好d

射你牙朗

美斯散鳩丙朗

省9牙朗

做乜專登射牙朗

射鳩丙朗
爽到

省鳩牙朗

不樂觀，估2:0

美斯：gel頭啊拿

呀朗個樣

射c朗

要牙朗都唔要3分

省朗

射鳩牙朗

做乜美斯省鳩牙朗

唸住射暈佢

美斯係咪留力下半場 成日見佢散步

省鳩你c朗

華美子上返有有狀態真係好過馬斯。真係好穩

領先緊11分
洗乜同你急

影帝今日咩事
連卡斯美路個pass acc仲高過你

暫時保最大威脅

但踢法唔夾

都唔係今日事，巴斯打守勢波其實好一般。又失誤又失位

收皮啦

靠我保

下半場等皇馬d藥力過左

你條死蝗狗捨得走未姐

死返蝗區喇

冇咗

死返去蝗狗區啦ON9萬年老二

加泰vs 西班牙

我死蝗狗？ 你on9?

下半場準備被怒轟456

點睇都係你班撚樣係度燈啦，含撚啦

係喇叻喇蝗狗
返去食藥打針啦

巴塞今場羸硬

蝗狗最叻周圍搞事

下半場可以換咩人有翻小小勝算

有隻蝗喺度汪汪叫

燈燈燈
討論區都唔比留言你就咪撚上啦
先個ON9咁
洗唔洗比埋個版主你做呀

一對一無論羅白定碧基都真係守唔住呀朗，不如收拉仔，蘿白加施美斯一齊出

一陣又話你燈喇
小心人地搵牙連BAM你

你自己蝗狗未認囉

話巴會贏鳩硬波或燈鳩對面球員既
如果今場波巴攞唔到3分你地死全家

排

咁都穩
賓周中柱果球佢散緊步喎

講真呢場贏硬

好多鍠狗搞事

係賤種先最鍾意爆閘
賤種呢個名改得好

我今場唔會入波

係 蝗狗贏硬

除左跑真係唔知你可以做咩

班真蝗狗捨得走未？ 一味係度吹奏明眼人都知咩事

感覺要豬了

應該無人期望過你入到波

未開波 平咩安鐘

佢可能仲未睇到完半場

古代人呀

你回塘啦，走啦

開波

巴塞加油呀

我朗果然係球王，岩岩係中間扮射果下真係fake哂，賓周馬係後面唔識配合，要賣喇

一諗起入到更衣室，就可以聽到有沒有信心呢句，就成個人精神晒

保又想玩肌肉足球

我朗無影腳

so9成為散步王2號

路人咋

c朗插水

46:55 有冇delay

s09定賓周馬好d?

傳比2秒後自己fail

4755

48

4830

保今場真係收貨了

有冇手機睇到既link

話時話rafinha 去左邊

碧基呢下

岩岩傷好

同埋毒撚又去左邊

雪櫃

UNUN腳收人工

360

依家既so9 堅係彈地修正

巴斯今場4.5分

影

巴斯冇態就咪出啦

3分

so9軟射

So9

影帝十足十 Fifa div10 d友

美斯波都冇得掂

so9鳩shoot

so9 Goal!!!!!!!

So9漏俾美斯射仲好

SO9 GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

未來人

SO9

屌你老母

So

Goaaaaaallllllll

羅白

唔反so 了

我都話你廢架喇on9

燈到

巴斯一屌即爆seed

！咬咬

真係好波不如好運

繼續屌so

呢球影帝羅白

你班未來人

蘇

喱球拉仔

組織靚到

神燈

merry christmas

goal！！！！！！！
買咗成萬幾蚊

呢球蝗mark拉mark到咁撚hea

大聖

冇人mark so 7

釘死美斯放左位俾拉跑

Raki，Roberto好波

其實係味右邊望住個太陽所以難守D

高華錫 任傑仔推

高華錫唔撚迫

扯左

GOOOOOOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLAOOOOOOOOOOOOOOOOOOA

幾下招牌轉身再傅去10號位

好波

想拖馬過去踩場

-6咋，有料就入多球

個組織

羅白好波啊
華維迪睇倒未啊

俾佢打中場吧啦

唔好咁肉酸好冇

演技有進步

渣ga so9

係咪打假波 兩邊失波唔係幾想追

so9一淡砂糖一淡屎

下半場唔同晒

保呢下身位

賤種下半失誤多左

散晒, 唔知做乜

拉狗條仆街又準備打人

皇牌

卡斯米路咁都冇牌?

死拉狗又上身

好事

明顯急左蝗狗

金身不破啊CHING

唔帶dem仔同細佬係啱

拉狗

皇牌
痴撚線

拉狗又想紅

黎啦黎啦
開始有火藥味

打面

屌呀，拉狗又想紅

拉膠開始上腦啦
拉膠開始上腦啦
拉膠開始上腦啦
拉膠開始上腦啦
拉膠開始上腦啦

打波定打人架皇狗

拉狗同卡斯米路真係賤種嚟

拉狗好快又紅

分分鐘出一場又返去抖半年

俾多張黃佢啦咁撚多嘢講

12場紅 第13場又想紅

快d 紅

B朗同未來世3要出手了

超技術

拉狗快D紅

想睇保保入蝗狗波

仆街了
兩位未來世3

下半場戰。術

澳職 保保

拉狗 踢波定打人啊？ 一野鐵沙掌打落去

0-2

做乜鳩

搞掂埋
2:0 goALLLLLLLLLLLLLLL

保記癡線，根本全方位自由人

0:2？

紅左 保仔差d入

拉膠食屎啦

成班未來人

ON9仔卡華積,笑死我

對面出bale 有d 擎襪
唔知夠唔夠爆

Messi！

CLS

紅

佢當自己龍門咩

yes

Yes 12碼

紅左 ?

??

保神要入波都阻住佢

入咗就咪鬼射12碼啦

笑撚左出黎

好樣衰
用手擋

咁多下唔入反而賺左

皇狗真係用四隻腳踢

兩球收你皮

內線放題

係哨牙蘇面前用手護空門

射咁多下笑撚死我

笑撚死

2:0搞掂

唔知可唔可以5:0多次

打排球？

笑到

輸一球都算 仲打少個 on9仔

保神

2球

皇馬，聖誕快樂

慢鏡睇笑死

對面班賤種應該開始打功夫足球

守龍

笑撚死我

前足

打排球咩

呢句好笑

靚撚到

好耐未見過美斯咁慶祝

保神對強隊組織真係麻麻 但後上真係世界級

出面開左post

正 虐皇狗

還我保入波呀

碧基好想入波

破記錄

most goals for a club in the world

自由龍都唔畀
西甲點做野

比so9撚到張紅牌返黎
懷疑特登唔入

皇馬打2個龍門

打排球笑撚到

等睇皇狗又話黑

個'龍'反應都幾快

笑撚死我
打自由龍

阿保堅係勁
入涉個下好準

好撚心涼

卡華積

上腦啦上腦啦
上腦啦上腦啦
上腦啦上腦啦
上腦啦上腦啦
上腦啦上腦啦
上腦啦上腦啦
上腦啦上腦啦

爽
我去間吧啲蝗狗靜哂

比返賓周馬我地

賤種今個聖誕實好開心

終於有次對面唔敢拗

又可以冠軍啦

都唔旨意佢組織架啦,有後上有身位有頭鎚

新球皇asensio 呢

炒柒隊垃圾啦

原來SO9鳩下鳩下都入左十球

賤種鍠

你睇下班皇狗又發芧了

賤種蝗迷呢？唔入黎吠啦？

最佳領隊施丹呢
戰術大師

美斯：15
丙朗：4

柒左唔好推OK？

阿so第一射唔入竟然之後有全餐食

就係差黑又硬

唔好咁大聲啦

BTW，原本第二球係邊個入？

呀保cold 波勁到ON 9，下下幾個迫佢都護到，屁馬都唔係佢個皮

Motm

美斯係咪2017神射手？

想睇保保入波

蝗狗笑撚死人咩

應該計carvajal OG?

係
牙朗8978

賤種皇抵死世冠盃踢假波

蝗狗 蝗狗 蝗狗 蝗狗 蝗狗 蝗狗 蝗狗 蝗狗
爽!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

場波未完，專心睇波OK？

前足都紅，黑撚到

保頭鎚 對面隻2號用前足

笑死 以為眼花 卡華積以為自己係龍

各位巴迷聖誕快樂

話保記冇組織
用屎眼睇波？

屌你碧基

想換人？猜到你完場

哎喲喲,史上最佳球員喎

收皮啦C朗

做乜傳後

發現冇乜人BOO PK了

艾巴勁到

炒鳩對面啦

阿保究竟係中超有咩奇遇

自信最佳
就有你份

罰企啦 b 朗同未來世3

時間重多對面只得攻 應該換人出黎守

差啲

皇D 人輸到好似唔想踢咁

玩9 PK

上半場同你9hea 下半場發力 領隊好醒

禁住黎屌

輸2球打少個點踢

保好勁

不佢地冇哂mood

對面馬體會10個人都有d機，蝗應該玩完

仲唔比你換人

屌你場邊個兩條友

今年咁撚樣都拎唔到西甲

我燒撚左件衫佢

華DEE落左咩ORDER
下半場上力好多(未紅之前都係)

祈求天父俾保入返球

會長成日攻上去
好似好想入波咁

成班柒閪賽前就笠晒水講到隊波幾廢幾廢,而家入2粒先突個頭出黎,仲話自己係巴迷

都輸到慣架啦佢地

華dee 戰術勁撚到，睇住黎食

連艾巴都撚牙郎

傳到75min先比佢換人

賤種蝗比人大炒仲好意思爆閘

仲係到睇緊波

上半場個勢係曬蝗度

65話換 換到依家

華咩DEE
明明就係保保講左句「有沒有信心」

傻鳩,我迷山果陣你高登都未撚上

保條褲係咪就甩

日撚日打飛機應該得蝗同獌

話美斯唔識射碼 對皇就次次入

牙保波底係爭啲

唔高興?死出去啦
我地好爽啊蝗狗

繼續講笑到我

屌你老母好撚爽！

就係特登入黎屌柒你班低質巴迷,日日吠埋d咩聯賽二月先正式開始,不撚知所謂

巴要換人守

好想保保入到一球

見到啲蝗狗嬲嬲豬就好爽

全球獎得主

換你出黎踢埋最後一趁先喇

關你撚事咩 死返入去打飛機喇 拎住高華錫踢得爽啲

收皮啦悲觀狗,我係高登等左你幾個月

加泰win

恩尼斯達真係好勁....

嬲到要爆閘
都唔係第一次比人大炒架啦
習慣下咪算

蝗狗不願面對

加泰好波 ，屠殺西狗

差撚死佢

放晒兩隻手喺後面都要12碼
蝗狗hi大左啊?

小白三十幾仲咁勁

蝗狗嬲嬲豬
好爽好爽好撚爽

今晚有得撚狗了

講個笑話俾大家聽
皇馬讓巴塞

發爛渣

不停偷倒麽迪波

世冠盃冠軍who

猜波

阿辛，巴爾 :「落場睇波 」

唔係講笑，丙朗今年回塘回得好勁

原來美斯跑得咁快

啲蝗一定嬲到成個人震哂

賽前仲衝出黎柒拎個世界冠軍球會盃出黎威
點知比人炒

平時唔入巴post陪你地幫土方個傻鳩含撚就以為我皇迷

食完杯麵出黎了

55

不嬲

semedo

我施

羅白打中場！！！！！

阿朗好靚仔

C朗個樣

仲話想要人夾道歡迎，笑撚死

牙朗嬲了

正

牙朗=手語王

對閪波賽前仲要求列隊tim

美斯省朗嗰下有啲用

諗起之前個小白VS摩迪POST

今場小白打得好好
d防守

拎個飛機盃出黎

屌你老屎個飛機盃仲要係碌返黎

施一黎就派膠

文員

成隊垃圾
明明羸個世冠杯都贏得咁辛苦

華美子

有冇人翻譯牙朗講咩

話華美囝廢既同我出黎

華文員

semedo邊到勁過蘿蔔

施

嚇⼀⼃乛⼂

見到C朗條撚樣又輸波發爛渣就好鬼爽

達子好彩

吸傷石

我廿年最佳呀屌你老母

D視野簡直完美

做乜又打番起

達

森美派膠

羅白果球賤種有排講

咁樣俾美斯省法都唔撚醒

差d

悲觀蛇咪撚潛水呀

杯麵差啲

真心希望佩狗永續拖舟
好想笑耐D

咁都唔入 比丹狗入左

未入局

羅白加施！！！！

特登改返名入黎,泫雅老公去左邊?

好彩蝗無一早出巴爾

Bale好勁。。

比較少咁輕鬆踢皇

好彩

未完趁，咪講呢D

唔小心摷返皇馬季前贏疤既精彩留言出來...

5你老母咩
你地唔係好鍾意跟住土狗屌paco廢,屌買保on9,然後話聯賽2月先正式開始架咩

有排講了

冇講過

賤種有排嬲

Dso唔夠高 無得出

拉狗越晒

廿年最佳又差D

又要俾人話手球

輕鬆到打少個出高美斯

屌，咁樣整兩下handball，蝗狗又有排講

AG

屌想睇保入波架

驚咩, 隊蝗廢到咁

唔賴唔係蝗，實會搵到野講下

Gomes

Ag

三分入袋 理撚得你

拉傑的d組織勁左好多

波打手, 同用手擋波好明顯, 不過皇馬唔會分到

我一直都係屌緊連登巴post班假巴,跟住土狗j 高華錫,isco, 屌paco,dso,保果堆

同上半場差咁撚遠

踢開4隻 識撚分咩

喂,叫你返高登吠呀

隻手縮撚晒係個身度佢哋都有得講架啦

美斯勤力搶波 華仔有咩魔法

睇波啦

可唔可以輸夠3粒
好彩啲

呀 仲輸緊兩球

羅白打中場好好j

都話係保保既魔法囉

加油牙朗，我相信你可以帶領皇馬反cup架

唔返去每日一問?

影住丙朗，成隻蝙蝠俠咁

好q多野講條友

影帝下場停？

影帝下場停

美斯差d

下場對咩 布斯停

如果我係當時人突然間聽佢爆句有沒有信心應該會笑到肚痛

頭先都叫連過4個啦

利維特

影帝又洗牌 爽

肯出場未呀

14分距離

皇係咁屌isco 咁撚勁都屌

Av

領先14分

高美斯

屌你ag入鳩夠佢3球啦

AG笑到
射D乜

蘿蔔

ag好廢

高美C幾時走

好耐冇見過美斯咁勤力追波

哇，係羅白隻眼都裝埋cam

ag

AG又發放笑料

攞地波未得

求撚其啦

你老味AG

MOM 羅白

看台觀眾都走啦，呢度啲蝗喺度做乜

咩視角黎

第2次

AV

Spider man

同你講個笑話 五冠王皇馬

個視覺咁型

今場碧基勁到

3:0

齊頭3球

難得一場唔派膠

30

美斯維度

換保射 可能已經入左

重係0:2

3粒

拿拿聲456埋訓教

爽 強迫症患者

重係2:0

搞掂

0；3

三粒

AV一入黎就有波入

羅白推進好尾機

我花呢下好靚

AV is最勁

補時入多粒埋尾

美斯過得靚到

連登真係有未來人

好多未來人

av

美斯整多粒啦

聖誕禮物

Av都入 侮辱蝗

恭喜你地

完

諗起班蝗係個mon前面嬲到個身震哂個樣

半力都輕鬆炒賤種
世界冠軍

阿保無波入

聖誕快樂

還返個入波俾我保

個場冇左一半人

唔洗扮大方都ok

🥚🥚🥚

大家過個開心聖誕
聖誕快樂

Show Blocked User - 平安過渡

贏咗幾萬
多謝哂

今場巴塞輕鬆到

可惜見唔到馬斯啦
都係好撚爽 屌拿星

得嫁喇 出返去同你啲FD討論下先喇

Isco,佢比人狂屌

0-3

Show Blocked User - 放桐生一馬

下半場正常發揮

爽撚到

聖誕快樂阿

Merry Christmas

咁輕鬆然波

3蛋 送蝗狗

達斬去前得保接到而不失波

Roberto同美斯今日好幾次撚到marcelo呢隻賤種扒係度

多謝賤種球迷陪我地睇波

賤種聖誕快樂

繼續聯賽未輸過

感謝蝗帶聖誕禮物比我地

今場睇落布斯最差

多謝大家，聖誕快樂

多謝各位MON PO狗陪我地睇波

好爽好爽

🔴🔵🔴🔵🔴🔵🔴🔵🔴🔵🔴🔵🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥

你究竟重有冇機會出場？

好掛住馬斯

係時候申請定回鄉證了

如果踢恆大
真係諗得過

唔係去拿維茲個隊咩？

屌你咁撚輕鬆

下半場好左好多

其實係咪因為曬住所以先咁多失誤？

呀～～～～

你當高美斯死?

其實應該有影響
成日見到達仔同碧基拎手擋

推爆埋佢OK？

冇諗過會贏到